賓妹印印既語言能力係咪世界級？？

家下d賓妹印印本身自己國家語言
英文又唔差
好多廣東話
最近見佢地連普通話都學埋

恩客教既

yes mum
no sir

新加坡馬來華人都係

搵食呀

你學埋菲律賓話都一樣

台灣出咗唔少教泰文/越南話/印尼話既書，但就未見過教菲律賓話既書